Snapchat send碌鳩send一秒比人

點知比佢cap到？ 點算好？

唔cap點用顯微鏡望啊

叫佢send返碌鳩比你

成日俾人cap
佢地話第時一次過po曬出黎